中國狗真係害撚死人 NBA又停 足球又停

要死死開D啦
D鬼佬又冇意識 又奶共
兩邊都on99